放28/1 鄭中基480 連位

加少量手續費
ronald2017tk@icloud.com